是日午飯

baddest

焗豬扒飯
$42
洋蔥雞扒飯
$38連汽水

YEAH

雞扒飯低食喎

你老婆對波幾足奶水喎

比狗食。

垃撚圾

五毛狗係咪共產黨冇俾人工你駛搞到咁折墜要食垃圾

岸池仔

垃圾就咪貼上黎啦